# Login Angular NodeJS

Proyecto web con Angular y NodeJS

**Después de descargar el repositorio.

* Descomprimir el proyecto

* Entrar a la carpeta BackEnd y usar el siguiente código.
*** npm install

* Entrar a la carpeta FrontEnd y usar el siguiente código.
*** npm install

**--------------------------------------------
* El comando anterior descargara todas las librerias necesarias para compitalar el proyecto.